遊戲界黎講 逆轉裁判既bgm 係咪算數一數二

好熱血

Persona

第六集麻麻地
搵到破綻果下個音樂唔夠之前果d咁正

確實係以前個d 正d

嗶嗶嗶嗶嗶 嗶嗶嗶 嗶嗶嗶嗶嗶嗶嗶
已經習慣左 有配音反而唔慣
不過bgm真心正

惡魔城

異議..

你聽得少bgm

有d係好標青，配合到角色同情節。但多數係齋聽感覺不大，要知道情節先好聽。